「馬刺」攝腳勝之不武，理應全隊落地獄

一人少句喇

冠軍已袋 就算呢一刻落地獄都介指過你地

馬刺同勇士都係打茅西波
不過今日馬刺

搵d 2打6換人主力真係好賤

最鍾意講歷史既廁迷又會話你 2017啦,仲講歷史架啦